星矢跟次序應該點睇 ?

未睇過
諗住入坑

銀河擂台賽到黃金篇，之後睇冥王篇

無敵嘅聖衣

當年小學上網down黎睇哂，成日要阿媽買埋d聖衣神話俾我，諗翻起都on9!哂錢!!

順次序可以睇冥王神話，星矢正傳上一代嘅故事，不過畫風正好多，睇完驚你睇唔落正傳

手代木史織果套一定要睇

擂台->黃道十二官->北歐->海王->冥王

初代>黃道十二宮>冥王十二宮>冥界
仲有LC

lc神作

反而唔太鐘意LC,黃金聖鬥士好型，但覺得天馬好悶 唔及正傳個款熱血

做咩叫我

新個d都睇到訓著 何況舊個d

lc12個黃金
真漢子巨蟹 我覺得lc做故事重好過車田套原作

LC真係好撚好睇，仲好睇過原著
車田戇鳩成日黑巨蟹雙魚

山羊座兩代都咁型

LC

最主要係戰鬥力黎講佢真係似番個青銅無得越級打
就算著到神聖衣都係比唔上班黃金
除此之外LC真係無咩可以挑剔，當做前大戰正傳都無問題

lc無撚敵
黃金聖鬥士真係黃金聖鬥士

巨蟹踏棋盤好撚型

幾撚霸氣

巨蟹座最撚型

老獅子一家
森林巫女
人馬
小獅子
個個都勁 雖然點都唔夠萬全狀態老獅子勁

獅子座最後嗰戰真係好正

小獅子無死既話 以佢既天份加埋聖戰所領悟到既野 十年內已經練到下下最後一拳既威力

人仔細細已經好撚屈